Перемешивает буквы в словах, оставляя нетронутыми первую и последнюю буквы. 
Набрел на статью об опровержении эффекта Кембриджского эффекта и решил реализовать программку. (Ссылка на статью: http://neveev.livejournal.com/57255.htm)